\newcommand{\caphedre}{ВТ}
\newcommand{\themeUppercase}{ИМИТАЦИОННОЕ МОДЕЛИРОВАНИЕ КОДЕКА H.264 НА ЭМУЛЯТОРЕ QEMU С АРХИТЕКТУРОЙ MIPS И SIMD РАСШИРЕНИЕМ MSA}
\newcommand{\themeLowercase}{Имитационное моделирование кодека H.264 на эмуляторе QEMU с архитектурой MIPS и SIMD расширением MSA​}
\newcommand{\student}{П. П. Билькис}
\newcommand{\studentFull}{Билькис Павел Павлович}
\newcommand{\advisor}{Д. И. Каплун}
\newcommand{\advisorFull}{Каплун Дмитрий Ильич}
\newcommand{\consultant}{В. П. Семёнов}
\newcommand{\consultantFormat}{И. С. Зуев}
\newcommand{\departmentHead}{М. С. Куприянов}
\newcommand{\candidateTech}{к. т. н.}
\newcommand{\doctorTech}{д. т. н.}
\newcommand{\doctorEconomy}{д. э. н.}
\newcommand{\discipline}{}
\newcommand{\syear}{2019}
\newcommand{\dataplaceholder}{«\rule{1cm}{0.4pt}»\rule{3.5cm}{0.4pt}20\rule{1cm}{0.4pt} г.}
\newcommand{\rouble}{{\rm{Р}\kern-.635em\rule[.5ex]{.52em}{.04em}\kern.11em}}
\newcommand{\universitet}{<<Санкт-Петербургский государственный электротехнический университет <<ЛЭТИ>> им. В.И.Ульянова (Ленина)>> (СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>)}
\newcommand{\universitetStyle}{<<Санкт-Петербургский государственный электротехнический университет\newline <<ЛЭТИ>> им. В.И.Ульянова (Ленина)>>\newline (СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>)}
\newcommand{\scity}{Санкт-Петербург}
\newcommand{\splace}{Кафедра \caphedre}